---
tags:
  - oral
  - collège
  - lycée
  - application
---


import Image from '@theme/IdealImage';

# MonOral.net
Une plateforme libre pour la pratique de l’oral au primaire et au secondaire et l’entraînement aux examens (collège, lycée)

## Liens

[Le site](https://mon-oral.net/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/mon-oral)  [Contacter](https://forge.apps.education.fr/groups/mon-oral/-/issues)


## Présentation générale

Pratique de l'oral au primaire
et au secondaire, préparation aux épreuves orales de collège et
de lycée & création de commentaires audio pour les élèves

Pas de compte à créer pour les élèves, pas de logiciel à installer.

Multiplateforme : Windows, MacOS, Linux, téléphones ou tablettes (iOS ou Android)... Un navigateur web suffit.

## En images

<Image img={require('./img/monOral_1.png')} />